人無恥便無敵 ! 可恥！

幸福摩天輪——「天使」
幸福摩天輪 2019-10-10

朋友傳來一段「三級」影片，據說是自動獻身的「天使」，只見一個戴着黑口罩的年輕裸女，和另一個男人性交，身旁另有兩個裸女候命，一個旁觀，一個碌手機，若無其事。在性交的女生木無表情，動作機械。三個裸女身體未完全發育，年輕得令人難過。畫外音是一把成熟男聲，以「天使」作餌，召募「前線兄弟」。又說「知道大家辛苦，可以contact我。」還喊了一句「光復香港！」全是現場收音。現場設備簡陋，像一間軍妓工廠。

在追查天使騙局時，朋友再傳來某名校女生和某男生性交的照片，據說她也是獻身的天使！朋友說，有一個真人真事個案，「天使」本是讀著名女校的乖乖女。初時，她不願去參加暴亂，但師姐叫她，她不好意思推掉。在暴亂現場認識了男的勇武派，暴亂完了大家去飲酒，瞬間變成了廢青的洩慾工具。後被家人發現，但女生不覺有問題。家人把她送走，離開香港，斬斷罪惡根源。

早在九月初，羅范椒芬曾揭發有少女被誘騙，向暴徒提供免費性愛，被稱為「天使」。後來，一個十四歲「天使」背向鏡頭接受訪問，講述被引誘以致懷孕被迫流產的悲慘故事。九月二十二日，警員在青馬收費廣場截查時，在一名黑衣暴徒身上搜出一張假記者證、多個避孕套及一支潤滑劑，疑有人欲趁亂局，假冒記者欺騙無知少女獻身。可見「天使」騙局並非空穴來風。

當爛頭卒自我催眠是義士，無知少女被誘騙做「天使」。美好的青春被糟蹋，叫人痛心！看似高尚的革命，和拳頭、枕頭及銀頭，糾纏不清。

潘麗瓊

屌，咩人黎
咁都寫得出

創意台

好 L過份！仆街文妓等天修！！！